Stephen Curry or Derrick Rose????

Curry is the best

Stephen

Drose唔傷到依家會係top3 pg 但都唔夠curry嚟囉 反湧還反湧 要理智少少 Unanimous mvp你估真係識射3分就有咩

利申猢